Etude冇撚用高層

韓國公司Amorepacific,最鬼Cheap.講一套做一套,重視員工完全冇核心價值,係呢個景況完全係Feel唔到。仲要做乜中期檢討,所謂既PE.(都係無聊部門出既主意,目的係睇下點樣cut cost。不如用多D時間關心下同事啦)。
不過只知etude house 就空降左個OM Teresa ,開頭見到以為有咩本領啦,除左識得迫走兩個Area之外乜都唔識。係就係OM,睇哂咁多間舖,以為會幫下同事,協助下同事,但佢最多只係落下舖頭,捉下層貨架 乾唔乾淨 貼紙咁上下。仲會捽下數但冇方法俾既, 每間店舖主管自己諗.(咁叻做埋所有店舖主管個位啦)真係乜料都冇。剩係識得欺壓同事,連大肚婆既優先假都唔考慮,剩係識叫人拎NPL...仲要疫情呢幾日嚴重左,仲要迫同事清假,所謂既意思係要每個同事都要清大假,一係就扣例假,不停地負假🧐🧐😡😡正一窮公司，重要既係呢位OM藍扮黃😑😑😑😑。